## Задание
Написать приложение для отрисовки и простого редактирования PDF форм, используя готовый бекенд. 
Бекенд может вернуть всю необходимую информацию про документ
- к-во страниц
- картинки страниц
- информацию про элементы на страницах
  - их тип
  - координаты
  - параметры внешнего вида
Так же бекенд может изменить значение поля по запросу на определенный эндпоинт

### Что должно быть в итоге:
- отображение страниц документа
- отображение инпутов (widgetType=text, multiline=false)
- инпут должен учитывать стилевые настройки, которые придут с бекенда
- все неподдерживаемые элементы нужно обозначить на странице прямоугольниками. Внешний вид выбрать на свое усмотрение

### Доп. задание:
- Реализовать редактирование инпутов
  - юзер может что-то ввести в инпут
  - по блюру значение уйдет на бекенд (/validateAndSetWidgetValue)
- Реализовать изменение полей документ в ответ на редактирование инпута. 
  - см. описание /validateAndSetWidgetValue ниже

Нам более важна структура компонентов и качество написания кода, нежели объем выполненного задания. Т.е. При нехватке времени лучше сделать первое задание и отрефакторить, чем спешить и пробовать делать вторую часть

### Backend API
В начале задания будет выдан API URL и access token для доступа на API. Access token нужно передавать во всех запросах в хедере x-peo-session.

Эндпоинты:
- GET /api/session/status - информация про документ
- GET /api/edit/pageInfo - информация про страницу. Отдает все элементы, их позиции и внешний вид
  - Параметры
    - pageId: string
- GET /api/edit/pagePng - отдает картинку страницы в бинарном виде (Blob). По умолчанию отображает на картинке все содержимое PDF
  - Параметры:
    - height: string
    - width: string
    - pageId: string
    - excludingAnnotsWithTypes: “Widget” - просто указать так
- POST /api/edit/validateAndSetWidgetValue - редактирование значения поля. В ответ возвращает массив действий, которые нужно применить на модель документа, чтобы обновились все данные
  - Параметры (Формат: JSON string, положить в body):
    - pageId: string
    - annotationId: string
    - value: string

**Важно: сервер однопоточный, так что все запросы должны идти строго по очереди (кроме pagePng)**
